行動一定無問題，不被捕，不被咬先係重點。

只要做到不被捕，我話知你流血定受傷，都可以再出過黎。黎明行動精要既地方唔係玩一日咁簡單。就算唔係每日行動都要做到間唔中行動一日。
返工撚真係好中意返工，你阻佢三五日佢會覺得你麻撚煩，阻住揾食，但你阻佢三五個月，佢就會習慣左你班人存在，會轉目標呀明唔明。
和理非方面完全係唔會再好似以前咁割蓆。
勇武勇武勇武一定一定一定要不被捕不被捕不被捕，行動失敗絕對唔係問題，最多下次再黎過。
和勇不分就是香港人既團結。

p牌無得推

不被捕

不被咬

1

2

3

4

5

6

7

8